而家仲有無人玩GTA 5 online

有嘅話留個名一齊玩

1

係天上面既loading time 太長，等到訓著都未玩到...不了

上星期開始玩返

9 up無極限

我都係近期先玩返

一時時啦 online嘅game不嬲要load
最慘係load完有人走場 所以想搵啲香港人一齊玩

啱啱個office CEO cargo賣哂42個crates,點撚知話唔知咩問題要reopen隻game
之後入返去無當我賣過，原本有42/42 crates得返38/42

一開始入game驚又無錢又無哂
好彩仲有大部分。。

多數online揸下車

而家有咩刷錢bug? ps4 版

留Tg一齊做任

更新完無曬 前排仲可以靠車刷錢

太平洋果個仲有無？ d 錢好難賺，佢出咁多新建築物同車

有，仲新出左啲搶劫任務
最難頂係啲人又廢 狂死跟住走場
場場都係咁真係火都黎

輕鬆一個人過

PC版有冇刷錢bug?

隊友狂死 點一個人過
同埋一定要4條友先開到場

2個已經開到，我每次叫隊友搵地方匿埋

成三年冇玩過
果時都係狂玩搶劫任務多, 太平洋只要你有架防彈車, 就會容易玩好多

冇咗防彈車嗰個bug位

睇嚟你都未玩過隻game，無試過等好耐？
啱你玩㗎喇你，都係出返去先啦

唔係嘛 太平洋一定要4個啵

Doomsday heist

太平洋呢個三年前㗎啦喎做末日來臨仲多錢喎

我都差唔多 嗰陣啲frd得閒喪玩
而家得返我一個 屌

末日啲人死得仲勁 咪洗旨意贏到

你買咗facilities未？

我帶你玩，兩個都打得贏

樓主幾多lv

想做個任都要等齊人等到2046

前幾日先玩返 同新手差唔多

唔掛得，隊友

無錢唔代表無技術

唔撚再玩了
個system自動將我架改曬裝既骷髏馬變撚左部廢車
同rockstar support嗰邊講番 佢話我自己replace
嬲撚左 棄game算

你留tg la

講真 兩年之前玩 ：等咁撚耐入驚 放

到今日玩返 仆你個街點解仲係等咁耐？ 我足足試過等左半套動漫咩玩法

我見呢排多人玩返 心諗應該隻驚有好轉變多人玩返

仆街 原來入驚一樣咁撚耐 入面幾好玩都啦假啦

不如樓主開個TG Group？

無開外掛但比r星封左永久

如果有固定隊伍 等下無乜所謂
至少唔會等完走場要再等過

有無同rockstar講先？

我留Tg

前個排買左來玩，之後玩玩下比個大陸狗拎火箭炮炸撚死左，之後就冇玩了

用ssd都load好耐

果時我玩一定會bug 架飛機出黎

刷末二既留tg

係server問題，換乜都無用，唔想卡天空就開私人場玩，公開場一定慢

唔知玩嘅時間多唔多過你
都玩到接近1xxlv
等好耐次數應該唔超過5次

同另一個朋友玩，經常性等人入任等到傻，等極都唔齊人，再唔係齊人load緊入去有人走。好想有個固定班底一齊打

去呢個TG谷揾腳，仲有人玩的

今個禮拜CEO貨倉雙倍,入貨入到想死多數都分開3箱

PC仲有冇人玩？見到有末日搶劫忍唔住玩返

一個月前先開始玩PC版

有冇ps4 jj

pc新手留名 有冇pc group

pc 版玩番無耐 有冇group 可以搵到人刷下太平洋賺下錢
想試下玩 ceo 夜總會

巴打如果一齊玩可以tg我呀

Pc 撚

PS嘅去呢個TG谷揾腳，仲有人玩的

有 留tg一齊玩

ps4?

psn 一個月都係38蚊
好平姐

好耐無玩

有阿
個時搞左成個月 我一直強調我無開過外掛
佢其實都指唔出點解會話我開外掛 佢直接引公司條例話無得上訴就打發我走

比人封既前一日我玩左個時新出既野
姐係送d貨物去倉庫
之後就封左我

係唔係比d外掛攪 我近幾日玩番 有時行開一陣會比d外掛攪 個人物唔知同咩重疊左 變左樣 你可能比人改錢果類封？

有機會 gta d外掛真係萬能
不過都無辦法了 佢官方都唔肯幫我搞

Hello hello
前排買埋犯罪新手包既半新手
係ps3玩過，過咗時限冇得轉account
而家重新升到上30

同問 依家街場嘅太平場尾關通常點過

以前喺街尾警局就有直升機

一排無玩好似唔再出?

Pc?

改曬 唔比用自己載具 無得返屋企拎車

ps4

都係一齊做任姐 幾lv唔緊要

之前仲特燈買間細屋放裝甲車，再炸爆d 電單車

咁而家有咩任刷到錢？

兩三年無玩 上星期先玩返
我自己就做返太平洋嗰啲
不過出左末日搶劫 太平洋都out
而家靠買啲物業做ceo 出貨賺錢掛

有時on下打鳩人

想玩番
想遊吓車河 刷吓車
只係無fd 好悶

無FD 自己單機刷真係不了

好懷念4個人 用骷髏馬/直升機刷太平洋

跟過街場騎電單車 只會狂死到走場

新手解搶劫就記得買齊零食重甲

最好有老手陪 教下點跑
尤其全福好少街人會幫手

同埋開場轉自訂服飾

雖然ps4新手，始終ps3有個6-70lv帳
全褔前幾日就打完
裝甲馬點都買咗先

ceo有免費零食
攞到全滿為止

同公司人過槍劫 連監獄都過唔到 心都灰埋 寧願走去單機都唔想再同身邊人玩 幾個月前佢哋又話玩division 2 打場一般難道都打成個鐘都過唔到 好辛苦咁幫佢哋上世界5
我自己仲係世界4未過 佢哋竟然係wtsapp 群組拎世界5 打飛機 我當堂想屌佢老母 邊有人打機可以咁刷存在感 跟住佢哋話走去打面具 打個日任挑戰又係打9個字 真係打到怕

好撚悶 玩黎玩去都係個幾個任
其實睇得出rockstar幾年前已經放棄左啦
更新都係出下新車搏你課金

keep更新其實幾好 我覺得gta悶係錢賺太少 hacker太多 正經玩搶劫又唔夠人 入game遊車河算

真上網搵人玩好過
同現實識嘅人打佢打得廢又唔好意思屌鳩佢

有一排1個人無聊 見街場有逃獄嘅前置
同埋太平洋前置都會入去幫手凳腳
尤其警局騷動呢類細關 好多新手唔識又無人幫

但好似垃圾車 人道實驗室
嗰啲就要識人先玩
逃獄 太平洋尾關都係

以前街場過到真係勁有成功感
槍劫任最鐘意係監獄最怕又係監獄
監獄尾關做邊個位都係挑戰

飛機師
揸飛機揸成場係空中避戰機
雖然跟住戰機尾飛就得 耐性最大磨練 因為個任就學識揸飛機 悶個陣會玩吓花式 得閒練吓降落

直昇機師
一開始以為成個任最簡單果個
點知偷架獄巴士已經會卡關
pc 行車時射頭係easy
仆街ps4 真係好難中 連fall 幾次
玩耐咗先發現 用架車頂住獄巴個車門 係可以瞬移上車 因為獄巴係得一到門 咁就可以加快進度
第一次跟GPs行 仆街條路長到 之後明白左GPS 係fake人 發現左鍾落山行係快好多 你快過飛機師落機場拎制空權已經贏一半
揸直昇機又係好難揸仲要追戰機嚟打 一開頭唔識換飛彈以為要用機關槍射 玩耐左原來直昇機屈機到痴線 飛去監獄附近係會有飛彈攻擊你 有時諗點解會咁 原來直昇機其實係可以幫監獄手殺入面的人
只要你架機係監獄外圍條行車路後面就唔會有飛彈攻擊你
揾個位低飛附近你會發現你係可以用飛彈自動鎖定入面 之後狂發射飛彈殺就好快出到監獄

我以前玩每次都係負責做揸飛機
追機尾真係悶到訓著
通常地面係最勁嗰個fd去carry

BTW啱先搵到條2星期前嘅片
呢個位搵到直升機
有無兄打依家試到
利申:隻game未更新

想整個gta online car meet

想要新超跑點先最快賺錢

刷1個下午太平洋

而家刷末日2

犯罪首腦都未挑戰完。PC撚

新手包個地堡好19
每次都要揸直升機飛過去
送貨又麻煩
想換

新手包幾錢

三年前解完 買左架遊艇
仆佢臭街勁後悔

Ps4 player LM

想要邊架
搵固定隊 全部識玩既
狂刷太平洋啦 無計

連game買152

好多呢d 得個睇字既野

仲揸緊部舊既x80

係啊。。。

我都ps4 完全明你感受

而家有部超跑6折 原價280萬
西門任務有2倍獎勵 或者自己開場做隊長

我仲未買啲設施 有個frd出貨
比人炸到飛起 搞到我唔敢買

set去單人公開方便啲
至少唔洗比人炸

Pc 有4成都外掛大陸狗 棄鳩咗十世

遊艇除咗用來影相就諗唔到有乜用，幾球野買咗又唔開得又唔炸得又無得用來揾錢，轉位又要抽水，全驚最on9嘅野

有fd玩就刷末日二揾錢，半個鐘一百萬，地堡做晒研究解晒批發價就無用

依隻on9 game仲有人玩....成幾十億係account無用

4成都俾少左啦
根本個個大陸仔都係外掛狗

搵日一齊玩
真係等到天光都冇人，足四個熟人可以輪流刷下太平洋都好吖

ps4 最近做緊特價，想買

pc

巴打有方法skip曬前置同準備？次次做埋前置同準備都差唔多兩粒鐘

前置有錢就買，準備無得skip，打到去末日二尾關就兩條友刷錢，開任者唔睇完任動畫退game就可以永遠開尾關刷錢

今晚試下先，唔該曬巴打

巴打呢個方法係pc 同ps4都適用？

我係見有特價先入手

PC 唔知，PC用外掛加錢洗鬼刷咩，刷完又可能俾R*當你用cheat ban acc

我剩係會吹住水做聯絡人任務，如果好似之前咁有x2，我可以一條友自己玩
ps4，好少玩了，最後目標係上到1000級

PC唔得

如果買，買邊個版本先好

點set單人

上網睇過人玩 都幾難打
我而家先91 啲武器未齊

ps4無呢個問題

留tg

PS4去設定 > 網路
wifi定lan線睇你用開邊種
之後簡自訂
中間設定全部用第一個選項就ok
重點係MTU set到700
咁就開到

雖然講就單人公開
其實一樣會有人入到黎，不過只係十場入面有兩三場有一兩個人
佢地好大部分都唔會主動搞尻你，佢地同你一樣唔想有MKII炸自己姐

有無pc group 呀

dh之前bug到有60架飛天車
宜家賣剩2X架
d錢多到洗唔完

好想買地堡
不過怕買完即刻有折扣

呢嫁唔係好興玩角色扮演?見啲台仔玩好好笑

我都驚 等過幾日再睇睇

上網睇跑車又好正
好想改王者同女妖

好似好耐無改版最想佢出喪屍mod

個陣買完九頭蛇同坦克無咩好買，超跑又得個擺字，咪買隻遊艇威下，無人預計佢之後出既野越黎越顛
地堡高爆彈重狙，末日基地，暴君1,2呢d 必買既野

岩岩買左，本身無儲開超跑，見有折就買左，渣落都幾正，又靜

我三年前已經咁諗
最後都係無

新嗰啲軍用載具完全淘汰左舊嗰啲

91已經可以打

靠朋友

冇frd
ps3年代連逃獄都有排卡

PS4版？

pc 真係好難揾人打heist

巴打仲有冇玩

最近幾日開幫會戰局，一入即彈，要彈幾次先入得到場
同埋D車成日改數據，搞到愈渣愈怪，車款又out晒 等新版又未知幾時有

正bug 可遇不可求，太麻煩又要fd配合又要夾時間既唔會搞，最好可以單刷，但係bug完賣車先痛苦，又唔賣得多，一日幾架咁賣，賣幾個月

咪再改過

其實有幾難過，手車屎咪行下面兩條街換車，去到跌崖位前山路有兩架警車可以俾你換完再跳

近幾個月完全冇晒更新，個個星等佢出新車，點知乜都冇
好多錢等住洗，但係冇掟洗

從來唔覺難過 只係無得再用骷髏馬咁方便
但偏偏總有啲廢柴係咁死

我都係一出即買，但入面冇野好玩
依家想買既等下先，冇半價都唔好買

我有frd玩pc 一堆外掛玩到放棄

正有此意 過幾日同frd兩個打

玩慣左易玩mode 就連基本正常mode 都過唔到
未學行先學走
其實你渣佢俾你架電單車都唔難，分分易過你換車，換車有機會俾npc射死，技術好既行尾，屎既帶頭，車同車留空間，唔係一炒就炒成隊人，去到跳崖位要擺直架車先飛，穩定左先跳傘，自問技術好就唔洗跳傘，直接沖落山拎船再接隊友

唔洗跟佢條路行，習慣行海邊
再直接揸到條河拎船走人
仲快過你跟佢條路線行

用緊外掛

近排ps store特價入咗
重新黎過

大家有冇去班尼改車
好多車都好正
不過全部都好貴

PC lm

就咁ONLINE 好多外掛，見外國同台仔玩啲FIVEM RP好正

如果佢個爛鬼system自動replace左你最中意既車 你都覺得無問題？

買錢好過啦
玩左千幾粒鐘 先搵到2億幾，依加十蚊都有成億

精蟲就有 ps4 邊度黎10蚊1億
我比50蚊你 要3億 其他你袋

PS4有得買？
要做下住刷下bug 先有，仲要刷完bug慢慢拎D車去賣，再慢慢執返好車庫，絕對係大工程，其實都幾搵笨
不過夾到熟手fd一齊刷任又帶下幫會人升，其實D錢上的好快，到你齊晒野之後錢冇咩作用

可能我係老玩家，大部分野都齊，game錢都累積左好多，冇左我會再買過，我自己都久唔久錯手replace 自己D車
如果你肯定唔係自己多手replace 就試下申訴下，一係就做下任賺錢再買過

有無ching整返個RP ser玩下

就係申左 EA話我自己replace 但我連點樣replace都唔知btw 5就唔再玩啦 但聽講好似就黎出6 到時再考慮玩唔玩

有冇巴打約略講講太平洋之後有咩更新係要玩同知
我仲停留緊用裝甲馬衝落山完場
只係知有咩ceo同Bunker 但都係唔知玩咩嘅

掛住以前gta:samp hkrs

由PS3 GTA5 ONLINE 玩到家下PS4 都未玩完搶劫任
未日同FD玩又係玩到入侵伺服器個到唔夠打又無人入場
家下都係8X LV左右 骷髏馬都無錢買 得部2X幾萬既跑車
買完啲設拖又無錢開其他野 買完先有知要有其他車先易做

有tg gp

PS4有玩

最近試過直升機仲bug到 但街場好似無人知咁 殺人質又死衝落去攞電單車

電腦版有無tg gp

Pc jj LM,求tg搵朋友玩 DLLM pc玩家是孤獨的因為朋友都唔肯買電腦只肯買ps4

Sorry 以為講緊PC
GTA Online玩到打工咁
D野愈出愈貴 人工(任務報酬)又比唔上物價 巴打都係快D棄啦

以為講緊PC sorry
D野係唔會齊 千幾粒鐘 2億幾 依加D野都未齊
雖則末日搶劫報酬係多左,但D新野實在太貴,變相錢少左

新野下下都二、三百萬起跳
有啲仲要買其他貴野先有多啲功能
暴君MK2，識飛既車果d

消磨時間姐 唔好太認真就得
都係志在同Frd玩 開心下
末日可以兩個人做 啲錢會分多啲
所以都唔算同物價差得好離譜

我同你調轉 大部分frd都唔買ps4

PCJj
入左坑個幾月但真係好難搵銀

更新隻GAME了有無巴打研究太平洋

隔左成年，琴日開返，發覺好似少左D車，同埋搵唔返骷髏馬，
連電話想買返都搵唔到架車，但係已經做到逃獄，正常係解左鎖?
同埋R2開唔到槍，轉手製就開得返，是咪BUG黎?

似你或隻game bug左喎
至於手制應該壞左 一直R2開槍

骷髏馬解全福銀行就有，唔係賣超跑嗰個網買
另一個先係

Pc咁多大陸外掛狗點玩得落手？

手製無問題 就係開唔到槍，空手打人打車就得

我知啊，睇左好多次都搵唔到，好奇怪!

所以佢地之後都無玩 痴撚線外掛0樂趣

最鍾意玩benny啲車
不過rockstar好似已經放棄左佢好耐冇出新嘢

比起升一架車再整定好多種選擇比你任改，同就咁出一架外形靚既新跑車方便啲

同樣想你課金，下面個方法簡單好多

後悔留錢買地堡冇改rh8

太平洋你想點研究

Gta5玩到無野玩
玩得多厭

咪又係直升機
2日都搵唔到人 人人都去晒運貨

新手要點開始玩
都冇人做搶劫 係咪要課金

做下聯絡人任務

買個公寓搵人同你做全福銀行

而家有個辦公室免費攞

裝甲車好似方便D

一齊玩
岩岩回鍋，乜都唔記得曬點玩
好多新野慢慢研究緊

新手玩左幾日ps4版gta5 online,搵錢好難

加好友 一齊做搶劫

沒有

官方改到得搶鎮暴車呢條路好膠

搵人帶你打搶劫啦

架GTO好型
又快，又多野可以改

有得搶算好

刷錢本身就好快玩厭
乜都有齊曬 有乜樂趣

los santos物價咁高, 刷幾多都唔夠用

金飛機再加隻遊艇咁就2千萬

我都係

要感恩戴德

Lm重有玩 不過知點解出現咗個202問題 想玩都玩唔到

今朝玩左陣話連唔到rockstar到而家都入唔到，係咪得我入唔到

PC有冇人想玩
新手都得

呢兩日個server壞壞地

琴日無拿拿無法存取rockstar google D方法全部都唔得 點玩

原來係server，我熄唒wifi再連又重新開機都唔得，勁灰

巴打係pc定ps4比人扣錢？

尋日我都玩唔到
係咁彈我返story mode
難得全部人放假可以一齊打下機

pc直接開掛啦

依家都未玩到

有 新手求帶

PC版 求加一齊玩
telegram:

rockstar id:
campgg

個人比較鍾意玩pve
鍾意成班一齊做任
新手都ok
回鍋玩家lv132
但無玩好耐好耐 已經咩都唔記得曬

幾個月前直接chok左幾十億 公開ser亂開掛 到依家都未比人ban

有
碩果僅存嘅xbox1玩家 街場搶劫次次都要等好耐先齊人 仲要九成係豬隊友嚟

特價買左黎玩 第一日都已經連線load十世先load到
第二日連線上都入唔到 成鳩日無法連線到rockstar
一時就載入用戶資料已超時 屌你老母垃圾SER
未買真係唔撚好買

隻game 入左單人 先再入連線感覺上會快少少入到
線上我見巴哈都有人話入唔到
但係我今日都玩左成日冇問題

不過如果冇FD/搵唔到人 一齊玩真係唔好買
依家除左玩 有雙倍錢任務
其他任排勁耐都冇人

大家係唔係 "rockstar 遊戲服務無法使用 請稍後再試一次" ?

我係

係.....已經幾粒鐘一直玩唔到Online

就係有FD玩先買黎一齊玩
家下得我玩唔到

+1我試哂google搵到既方法同客服講既方法最後到5點人地收工冇理我

想問下玩唔到既人 係唔係都用PCCW上網?

yes

我都係用PCCW
會唔會係得用PCCW既人先玩唔到

PCCW+1

屌 PCCW又搞咩撚野啊

有冇STEAM ID?

我都仲係玩唔到我navigator

steam id

你ID係咩
新手唔識用

PCCW +2

而家係咪仲未玩到今晚點過

PCCW ge話
係

Wifi用電話個上網

Rockstar淨係會搞鳩正常玩家
個fd比外掛佬搞到ban acc

我改美國個邊既DNS就玩到 不過上到去係咁跳儲存失敗出黎

巴打 美國既DNS係咩?

好似係campzz

不過岩岩已經add左你

+1 navigator

諗緊買遊艇定搬間夜總會去花園西附近

有時會諗起想玩 但覺得開左之後又唔知有乜好做就作罷

其實想問下我本身買左GTA5
之後發現有FiveM呢樣野
可以玩其他server
但係點解只係要steam登入就玩得
我明明係rockstar果邊買
咁姐係無買隻驚都有得玩server

破解版黎

新手揸住百幾萬
應該買咩嘢賺錢好？
已經有製毒工作

有冇巴打一樣用i-cable都玩唔到?

地堡

刷多幾場尾任咪兩者兼得囉

今日大家玩到?我直連冇事

暫時OK

地堡可以點搵錢法？諗緊買唔買

今日玩到了

地堡大約同製毒工場差唔多
係出貨方式有分別
想單人出貨一條原料就可以出
生產升級升曬差唔多二個鐘就用完一條

出貨有幾種(for單人出貨)
沙丘越野車 去五個點，途中有人追殺，避開就可以

叛亂分子試過兩種 簡單啲就剩係去一個點
另一個係五個點，每去到一個點會有批人打你，打完再去下個點

車輪大既車 去五個點，四個係山上，要開車爬上去，會有直升機打你

最後係大貨車 直接開去目的地，途中有差佬揾

之前PS3玩過，睇返已經咁多年，見到PS4有特價，有d想玩，2隻有無分別

係咪最貴個地堡最好？

除左骷髏馬之外，有冇話邊啲車好買？

記得係丘瑪墟同農場比較好
前者平得黎接近市中心
後者貴不過出貨方便

ps4有得轉第一人稱
online就冇得係ps3轉帳去ps4
不過有啲免費車比你

而家想賺錢有咩快既方法？

thanks, 如果玩都唸住由頭玩過，反正都無聽到有6會出

買架rh8
去班尼改車改做GTR

地堡出貨兩倍錢
西門新job經驗，錢兩倍

改左R32啦 好鬼型

地堡出貨要既時間都幾耐

上星期有折冇改到

所以最好升完生產升級先快

有無pc巴打一齊玩, 主要PvE, PvP都可以打下既

不過加倍就完

不如pc巴打開個tg grp啦

賺錢緊係打末日帶新手打舊打劫
地堡掛機輕鬆賺姐 加倍左都係慢

有左OFFICE之後搞乜

你而家有咩

agger

有冇ps4巴打可帶打打劫

有十車位屋未

正義使者

有冇tg

有冇ps4 tg group

其實未

買左開搶劫任先

Kuruma?

應該係啦,果條窄巷唔係咁多車用到...

但而家呢d glitch已經唔用得,fix哂

係咪一定要十車位嘅屋？
淨車庫ok?

一定要十車位屋先有開任個間房

n年無玩，d進度去到office

ps4可以tg我留psn ID
新手主要都係刷太平洋
如果識玩就刷末日

咁感覺破解版仲正過正版

光明正大裝MOD玩姐
正服PC夠成堆用外掛改MOD

PS3 果陣有玩

想問下PS3 SAVE 係PS4 可唔可以用返?

Pc ++ 回鍋玩家
TG:

新手想玩PC 會唔會太遲

搵人單方面帶你做伯格丹危機 一星期內可以買哂設施，地堡，辦公室，車庫，夜總會，會所，日蝕大樓，直升機，一架超跑，一架骷髏馬，包全升級
遊艇就要唔要都罷

PS4 有冇人可以帶

以前有
而家冇

我，六月會再玩番

而家有咩好玩 新搶劫？
以前玩戰機玩到冇癮

點解

有冇人帶
見 steam 半價都好抵買

我都想搵人一齊打劫

入返PC玩都無人玩咁濟

有冇PC巴打可以帶我賺錢

pc是咪有tg谷

啱啱開始玩
（ps4)

馬丁剌殺任、7個新炸車任、末日搶劫、載具鬥技場、地堡、機庫、摩托車幫、夜總會，不過你要有錢買資產先

我見d鬼佬玩pc版係裝mod玩role play，唔玩game入面d任務/賽車

有冇人玩？
帶賺錢
Id

仆街琴日玩搶劫銀行Pacific個heist, 之後有條廢hi走得慢過人，又唔識去黃點checkpoint, 搞到因為無去checkpoint而重新開始，仲要連續4 5次都係咁，好撚燥
雖然個heist唔係我做owner

有冇tg谷
呢排買咗3個月會籍同緊個frd玩red dead
今晚即刻玩吓gta揸吓車

我啱啱開左個PC Group大家有興趣一齊玩既可以入黎：

推

PC定PS4?

Pc

同街外人玩就有機會撞著呢D人，遇過有D人一開始唔係去黃點～見佢揸架車週圍遊車河，又遇過有D就係佢攞左件貨，但之後長時間停係度唔去黃點交貨

街場日常
剩係靠街場連逃獄都有排搞

點樣加你? 留STEAM ID?

誠邀各位入谷
Car meet everyday

兩樣野我都有，但完全冇用，架艇上去行兩個圈就冇野好玩，又唔可以控制佢郁

第6幾時出

不嬲打gta就係要買唔等洗嘢

有冇PC既巴打想搵個香港既幫會入

今個禮拜有乜更新

上面有link

有無人帶打heist

扮文青個答案仲爛撚過爛牛

今個星期好多特價

上星期最貴架車6折，不過我再前幾星期買咗1.6M Vagner

有咩特價？

個free office其實係乜黎

有office可以做CEO
有得買20位車庫
另外要額外買貨倉，車倉做買賣生意賺錢

我意思係我宜家已經有office
free officd對我有無着數

除咗地點有分別之外
冇

唔記得密碼
去官網申請忘記密碼
發送email成功
但check過email都根本無

家下打劫任又無人玩 等勁耐先有人玩 輸下又走晒
完全賺唔到錢WO

仲諗住可以去班尼改下車
車倉特價，兀鷹又特價
冇$了

Vagner 好野黎既...有折更加好啦

入黎PC版telegram group or discord group la

係正既
快得黎穩，又平

啲嘢越出越貴，自從冇得刷車chok錢已經冇心機玩打一次劫都唔夠買間屋

返工前掛機 用電力換取金錢

今日高峰有8位巴打同時在線

btw PC gp 嚟

輕輕一推

玩到卡尾關送錢俾fd洗

大家有買咩跑車玩？

架車闊啲就好正

想問下pc版係咪淨係買$249果個版本已經玩到online?

求教學

買辦公室，貨倉
買地堡，升效率，升埋cctv方便卡住掛機
買摩托幫，5間廠，錢多再升效率
買夜總會，開夠5個人，效率

有地堡先已經可以掛

掛機點出貨?

收工再出貨

E+我研究都滿哂，開始料唔補懶得掛

希望有patch更新下 海上電3法

姐係料就買
出貨就返去先出?
出得切?
好似堆得太多貨 會多d車
15分鐘會出唔切d貨

地堡可以用手機卡第1轉車第1粒黃點時間
我成日自己一個出，見到4架越野車就走，真係驚就搵人幫

摩托幫就老閪都搵人幫

我都想知

係呀

唔好買果D M9送錢送M7果D

淨GAME已經OK

YES

用JJ做擔保

宜家仲多唔多痴線佬搞鳩人出貨?

公開單人戰局出就ok

即係又要set低個網速?

聽講嚟緊會有特價?

mtu度改700就ok

缺錢既巴打tg我啦
帶你刷2場末日2已經有200萬
淨係掛機就得 乜都唔洗做

我而家唔缺錢又乜都買到
上線都係幫下人同hea下殺人

唔係要互刷？
定巴打你做義工

唔等錢洗

Mememe PS4?

只係帶新手 我都明新仔一係比人踢
一係就唔識玩又無人帶 賺唔到錢自然棄game

留左tg 同講左ps4 十世
只係無人搵我
慳返時間自己刷車

特價成日有,只係唔知幾時

下星期先得閒
希望到時巴打你未棄game

我都想留, 但唔係成日打

爆咗故事開始試下online mode,玩咗一陣已經俾痴線佬追住殺+炸
死咗次見有得option開金身,開咗都要掉sticky bomb炸9我架車，好彩走得快，迫鳩我要行路
真係痴撚線

PC版好想玩返

係想同識既人一齊ON99咁 儲5星殺差佬 做低能野
而唔係入GAME比賽鬥殺人

入tg 一齊玩

Gp 入面有discord link

已入ps4 group 留名星期日玩

可以開SOLO房

因為csl周街都係

由14年玩到宜家 幾年前同班朋友成日一齊開任開P好開心 留低左好多回憶 就算宜家大家少左一齊打機 但都始終唔捨得delete

pc jj 平時入去都去賣下車 提升下夜總會人數
都揸住架周街都係嘅桑托勞鳩兜

今日更新乜

產業出得去，企業進得來，洛聖都才能發大財！這就是為什麼擁有辦公室的您（包含本週購入），將收到 25 萬 GTA 遊戲幣的額外獎勵。把這份獎勵當作經濟振興方案吧。這是您應得的。

你tg?

Lm 樓主tg

宜家做緊 6 5折
想問 威嚇者 勃拉吉 半履戰車邊架好
啱啱好做左第一場末日夠錢買

勃拉吉 前後炮
威嚇=弱化叛亂份子
叛履過彎...123

三架都唔好買

唔明 咁邊架好啲 做任 hvy防彈又有槍好似最有用
無減價130萬我可以儲多少少先買

叛亂最底玩,有地雷 防爆好似防到6-7炮
勃拉吉 就純粹前後炮但車手無得拎槍

好明白 多謝曬 儲多20皮買hvy
係咪每次打電話叫車 唔比擺自己車庫

有地堡就可以改一部放車庫
可以改到放地雷

打gta日日要殺返百幾二百人先過癮, 錢多少是撚但啦

係可以改
不過要有MOC先
今個星期有特價

有無巴打知ps4點可以玩roleplay
好想玩

hi
推

memememe
等$洗
巴打帶我刷場末日

用session sweeper可以load快啲，不過要喺天上禁pause break

有係PC 既巴打一齊玩？

有無PC既巴打一齊玩？

小弟玩緊PS4版
目前47lv 產業只係得地堡
想搵巴打carry打劫賺錢
小弟只打過一次太平洋

psn : Andy_heydays

搵錢最快有咩方法想暴君特價買埋 但啲錢仲差個0..而家應該做末日定做聯絡人任..

Win 7係咪玩唔到？ 唔比我入game

以前有玩pc版 bug左成堆錢唔知比人封左未

入tg 一齊玩啦

R* 無啦啦改個賭場外觀
下個DLC即係

肯定產業類
又多樣貴building

6千萬cash已準備好一野爆起佢

搵人刷末曰２

PC only?

有無人一齊玩
pc新手 ps4 ac無得轉過黎

一齊玩